老馬睇死蘇拿利教唔長

【體育】阿根廷名宿馬勒當拿斷言皇家馬德里教練蘇拿利日子不會長，還表示想去曼聯向摩連奴取經。

阿根廷球王馬勒當拿（Diego Maradona）接受《馬卡報》專訪時表示，皇家馬德里新任教練蘇拿利日子不會長，「雖然得到球會會長支持，但這樣的支持不會永遠存在，因此執教的日子不會長。」蘇拿利剛獲皇馬官方宣佈任命，合約至2021年。

曾效力巴塞隆拿的老馬，似處處針對同胞蘇拿利，他透露希望有一天能執教西甲球隊，但希望得到長遠的機會，而不是「臨時拉夫」的角色。

老馬還表示自己在教練工作上，還要多多學習，透露想向曼聯的摩連奴求教。「毫無疑問，他是世上最出色的教練。對我來説，他比哥迪奧拿更出色，哥帥繼承了告魯夫的足球哲學，Tiki-Taka不是哥迪奧拿發明的。而且，哥迪奧拿可以買任何心儀的球員加盟，那樣的話一切都變得很容易。」

老馬好波
哥狗買咩都得
摩爸B 咩都買唔到

已燈 應該做最長